會員過百: Eging、路亞、軟蟲、小物微物、根釣、步兵釣魚谷

頻道超過350人訂閱，討論區會員己過150人，集合所有喜歡Eging、路亞、軟蟲、小物微物、根釣、步兵釣魚界嘅朋友，交流、分享同約釣。

非常歡迎新手或極新手內進，唔駛怕，入面會有好多師兄無私分享解答你。

本頻道不定期發布釣魚資訊和影片，敬請訂閱。

TG頻道內右下可進入頻道討論區一齊交流，一齊娛樂下。

有興趣

有興趣就入黎啦，重等咩呀

無tg點算

Install 囉

早晨呀

食晏個時入黎睇下啦

open your tg and join fun tgt

食完飯入黎交流下啦

夜媽媽.....正

就放工，入黎去釣魚啦